成能日叫雞，買邊份醫療保好？

想take advantage of 保險狗 by taking risks that 佢地會pay for

直接買人壽

後天免疫力缺乏症好多保險唔保 好似係

受益人可以寫我

ching保重身體
上次話沉船嗰隻g仲有冇call

高風險活動

我公司份medical保HIV

變左私約 $5000

逢出事就加保費
你覺得adverse selection真係大問題咩？ 事實係保險狗冇得輸
如果唔係巴菲特會搞保保險

成日想襯佢洗西個時走佬

下世小心啦

買AIA 再用股息去叫雞

其實係咪所有醫療保險都唔包性病?

應該淨係唔保 AIDS / HIV